{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69552&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천키즈글램핑GEO"
    },
    "text": "グランピング、キャンピングカー様々な客室と愛犬同伴が可能なペンションです。 四季折々のプールが利用でき、子供向けのアミューズメント施設があります。 雨天および冬季にも四季折々のバーベキューが可能です。 周辺には ペグン渓谷, サンジョン湖, サンブヨン滝 などが あります。 全客室は先着順のランダム割り当てです。 ゴミは分別して捨ててください。 火災発生の恐れがあるため、花火の使用は禁止されています。 予約者以外の訪問客の出入りは禁止され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為も自制しなければなりません。 貴重品は大切に保管してください。 子供連れのキャンプの際は、安全に格別に注意しなければなりません。 エチケットタイム(22:00~07:00)は必ず守ってください。 入室は15:00、退室は11:00です。 客室は禁煙です。 ペット同伴の場合、ペットゾーンにてお支払いいただけます。 売店は09:00~22:00まで営業しています。 屋外プールは四季折々運営されており、子供の遊び場や愛犬の遊び場もあります。 共用シャワールームとトイレがあります。 バーベキュー施設は炭やグリルのレンタルが可能で、冬季や雨天時にもご利用いただけます。 客室人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理も不可能です。 保護者がいない未成年者の宿泊施設の利用は許可されず、画像や情報は実際と異なる場合があります。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金変動とプール営業時間の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "四季折々のプールや子供向けのアミューズメント施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペグン渓谷、サンジョン湖、サンブヨン滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "雨天や冬季でも四季折々のバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法は何ですか？",
            "answer": "全客室は先着順のランダム割り当てです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の場合はペットゾーンでの宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "売店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店は09:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金やプール営業時間に変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金変動やプール営業時間の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 351
    }
}